想問而家係咪已經夏天？

點解朝早6點就已經咁撚熱
趕時間行快兩步都出撚哂汗

樓豬肥仔

呢啲天氣最啱減肥
日日喺地鐵焗桑拿

今日廿八度

香港地已經閪
依家連天氣都閪過人